[{"year": "105-2-1", "id": "496", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u55c5\u89ba\u50b3\u5c0e\u8def\u5f91\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u55c5\u7403", "B": "\u4e18\u8166", "C": "uncus", "D": "limen insulae", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "497", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4e0a\u5c0f\u8166\u8173\uff08superior cerebellar peduncle\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u542b\u6709ventral spinocerebellar tract", "B": "\u542b\u6709\u9023\u63a5\u5c0f\u8166\u8207\u4e0b\u6a44\u6b16\u6838\uff08inferior olivary nucleus\uff09\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "C": "\u542b\u6709\u9023\u63a5\u5c0f\u8166\u8207\u7d05\u6838\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "D": "\u542b\u6709\u9023\u63a5\u5c0f\u8166\u8207\u4e18\u8166\u4e4b\u795e\u7d93\u7e96\u7dad", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "498", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0a\u6bb5\u9838\u90e8\u810a\u9ad3\u4e4b\u8840\u6d41\uff0c\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u690e\u52d5\u8108\uff08vertebral artery\uff09", "B": "\u5167\u9838\u52d5\u8108\uff08internal carotid artery\uff09", "C": "\u5916\u9838\u52d5\u8108\uff08external carotid artery\uff09", "D": "\u5167\u80f8\u52d5\u8108\uff08internal thoracic artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "499", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u53c3\u8207\u77b3\u5b54\u5149\u53cd\u5c04\uff1f", "qimg": "0", "A": "pretectal area", "B": "\u5916\u819d\u72c0\u9ad4\uff08lateral geniculate body\uff09", "C": "\u776b\u72c0\u795e\u7d93\u7bc0\uff08ciliary ganglion\uff09", "D": "\u77ed\u776b\u795e\u7d93\uff08short ciliary nerve\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "500", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5480\u56bc\u808c\u7684\u672c\u9ad4\u611f\u89ba\uff08proprioception\uff09\u4e3b\u8981\u50b3\u5165\u4e0b\u5217\u6838\u5340\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u810a\u9ad3\u6838\uff08spinal trigeminal nucleus\uff09", "B": "\u9762\u795e\u7d93\u904b\u52d5\u6838\uff08facial motor nucleus\uff09", "C": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\u4e2d\u8166\u6838\uff08mesencephalic trigeminal nucleus\uff09", "D": "\u5b64\u7acb\u675f\u6838\uff08solitary nucleus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "501", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u9580\u9f52\u7aa9\uff08incisive fossa\uff09\u8655\u6ce8\u5165\u9ebb\u9189\u5291\uff0c\u4e3b\u8981\u963b\u65b7\u4e0b\u5217\u4f55\u795e\u7d93\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9f3b\u816d\u795e\u7d93\uff08nasopalatine n.\uff09", "B": "\u816d\u5927\u795e\u7d93\uff08greater palatine n.\uff09", "C": "\u524d\u4e0a\u9f52\u69fd\u795e\u7d93\uff08anterior superior alveolar n.\uff09", "D": "\u816d\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser palatine n.\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "502", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8853\u6642\uff0c\u4e0d\u614e\u5207\u65b7\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor n.\uff09\u4e3b\u5e79\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u60c5\u5f62\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u7522\u751f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u773c\u77bc\u4e0b\u5782", "B": "\u77b3\u5b54\u653e\u5927", "C": "\u6dda\u6db2\u5206\u6ccc\u6e1b\u5c11", "D": "\u776b\u72c0\u808c\uff08ciliary m.\uff09\u9ebb\u75fa", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "503", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u53c3\u8207\u5f62\u6210\u9f3b\u8154\u9802\u90e8\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u984d\u9aa8\uff08frontal\uff09", "B": "\u4e0a\u981c\u9aa8\uff08maxilla\uff09", "C": "\u7be9\u9aa8\uff08ethmoid\uff09", "D": "\u8776\u9aa8\uff08sphenoid\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "504", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "3\u689d\u9644\u8457\u5728\u8396\u7a81\uff08styloid process\uff09\u4e0a\u7684\u808c\u8089\uff0c\u53d7\u4e0b\u5217\u516d\u689d\u795e\u7d93\u4e2d\u7684\u90a3\u4e9b\u652f\u914d\uff1f\u2460CN V3 \u2461CN VII \u2462CN IX \u2463CN X \u2464CN XI \u2465CN XII", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2461\u2464", "B": "\u2462\u2463\u2465", "C": "\u2460\u2463\u2464", "D": "\u2461\u2462\u2465", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "505", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u651c\u5e36\u526f\u4ea4\u611f\u7bc0\u524d\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u81f3\u8033\u795e\u7d93\u7bc0\uff08otic ganglion\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9f13\u7d22\u795e\u7d93\uff08chorda tympani n.\uff09", "B": "\u5927\u5ca9\u795e\u7d93\uff08greater petrosal n.\uff09", "C": "\u5c0f\u5ca9\u795e\u7d93\uff08lesser petrosal n.\uff09", "D": "\u8033\u9873\u795e\u7d93\uff08auriculotemporal n.\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "506", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u8d77\u9ede\u53ca\u7d42\u9ede\uff0c\u90fd\u5728\u4e2d\u8ef8\u9aa8\u9abc\u4e0a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u5927\u808c\uff08pectoralis major\uff09", "B": "\u80f8\u5c0f\u808c\uff08pectoralis minor\uff09", "C": "\u524d\u92f8\u808c\uff08serratus anterior\uff09", "D": "\u5f8c\u92f8\u808c\uff08serratus posterior\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "507", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6642\uff0c\u6703\u5f71\u97ff\u524d\u79fb\uff08protract\uff09\u80a9\u80db\u9aa8\uff08scapula\uff09\u7684\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u5927\u808c\uff08pectoralis major\uff09", "B": "\u80f8\u5c0f\u808c\uff08pectoralis minor\uff09", "C": "\u9396\u9aa8\u4e0b\u808c\uff08subclavius\uff09", "D": "\u524d\u92f8\u808c\uff08serratus anterior\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "508", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u6b63\u5e38\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u623f\u5ba4\u7bc0\uff08atrioventricular node\uff09\u6700\u9760\u8fd1\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5fc3\u623f\u8207\u4e0a\u8154\u975c\u8108\uff08superior vena cava\uff09\u4ea4\u63a5\u8655", "B": "\u53f3\u5fc3\u623f\u51a0\u72c0\u7ac7\uff08coronary sinus\uff09\u958b\u53e3\u8655", "C": "\u5fc3\u623f\u4e2d\u9694\uff08interatrial septum\uff09\u63a5\u8fd1\u5375\u5713\u7aa9\uff08oval fossa\uff09\u8655", "D": "\u5fc3\u623f\u4e2d\u9694\u63a5\u8fd1\u51a0\u72c0\u7ac7\u958b\u53e3\u8655", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "509", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5347\u7d50\u8178\u7684\u52d5\u8108\u8840\u4e3b\u8981\u4f86\u81ea\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u8179\u8154\u52d5\u8108\u5e79\uff08celiac trunk\uff09", "B": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior mesenteric artery\uff09", "C": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior mesenteric artery\uff09", "D": "\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "510", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u500b\u5668\u5b98\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u51fa\u73fe\u5728\u901a\u904e\u80c3\u9ad4\u7684\u6a6b\u622a\u9762\u5f71\u50cf\u4e0a\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d\u81df", "B": "\u813e\u81df", "C": "\u814e\u81df", "D": "\u7a7a\u8178", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "511", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8179\u76f4\u808c\uff08rectus abdominis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u808c\u5411\u4e0a\u9644\u8457\u5728\u808b\u8edf\u9aa8\u53ca\u80f8\u9aa8\uff0c\u5411\u4e0b\u9644\u8457\u5728\u6065\u9aa8", "B": "\u767d\u7dda\uff08linea alba\uff09\u70ba\u5de6\u53f3\u8179\u76f4\u808c\u9593\u7684\u69cb\u9020", "C": "\u652f\u914d\u6b64\u808c\u7684\u8179\u58c1\u4e0b\u52d5\u8108\uff08inferior epigastric artery\uff09\u8d77\u81ea\u9ac2\u5167\u52d5\u8108\uff08internal iliac artery\uff09", "D": "\u80f8\u5167\u52d5\u8108\uff08internal thoracic artery\uff09\u7684\u672b\u7a0d\u9032\u5165\u5176\u9798\u819c\u5167\u6210\u70ba\u8179\u58c1\u4e0a\u52d5\u8108\uff08superior epigastric artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "512", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u8180\u80f1\u7684\u5074\u4e0b\u65b9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae", "B": "\u524d\u5217\u817a", "C": "\u8f38\u5c3f\u7ba1", "D": "\u9589\u5b54\u5167\u808c", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "513", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u8853\u50b7\u53ca\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u5207\u65b7\u5375\u5de2\u52d5\u8108\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u61f8\u97cc\u5e36\uff08suspensory ligament\uff09", "B": "\u85a6\u68d8\u97cc\u5e36\uff08sacrospinous ligament\uff09", "C": "\u4e3b\u97cc\u5e36\uff08cardinal ligament\uff09", "D": "\u5375\u5de2\u5713\u97cc\u5e36\uff08ovarian ligament\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "514", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u9aa8\u76c6\u58c1\u7b4b\u819c\uff08parietal pelvic fascia\uff09\u7684\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b50\u5bae\u5713\u97cc\u5e36\uff08round ligament of uterus\uff09", "B": "\u4e3b\u97cc\u5e36\uff08cardinal ligament\uff09", "C": "\u5b50\u5bae\u85a6\u9aa8\u97cc\u5e36\uff08utero-sacral ligament\uff09", "D": "\u6065\u9aa8\u5b50\u5bae\u9838\u97cc\u5e36\uff08pubo-cervical ligament\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "515", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8207\u7537\u6027\u9670\u56ca\uff08scrotum\uff09\u767c\u80b2\u540c\u6e90\u7684\u5973\u6027\u69cb\u9020\u662f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u9670\u5507\uff08labium majora\uff09", "B": "\u5c0f\u9670\u5507\uff08labium minora\uff09", "C": "\u9670\u8482\uff08clitoris\uff09", "D": "\u524d\u5ead\u7403\uff08bulbs of the vestibule\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "516", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5728\u5750\u9aa8\u68d8\uff08ischial spine\uff09\u8655\u65bd\u884c\u9670\u90e8\u795e\u7d93\u963b\u65b7\u8853\uff08pudendal nerve block\uff09\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u7684\u611f\u89ba\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u5230\u5f71\u97ff\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9670\u9053\u4e0a\u7aef\uff08upper vagina\uff09", "B": "\u9670\u961c\uff08mons pubis\uff09", "C": "\u9670\u9053\u524d\u5ead\uff08vestibule of vagina\uff09", "D": "\u5b50\u5bae\uff08uterus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "517", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8eca\u798d\u8170\u90e8\u53d7\u50b7\u9020\u6210\u53f3\u5c0f\u817f\u5916\u5074\u611f\u89ba\u55aa\u5931\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u53f3\u5074\u90a3\u4e00\u689d\u8170\u90e8\u810a\u795e\u7d93\u53d7\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "L2", "B": "L3", "C": "L4", "D": "L5", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "518", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09\u9644\u8457\u65bc\u80a1\u9aa8\uff08femur\uff09\u7684\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u69cb\u9020\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8f49\u5b50\uff08greater trochanter\uff09", "B": "\u5c0f\u8f49\u5b50\uff08lesser trochanter\uff09", "C": "\u8f49\u5b50\u9593\u7dda\uff08intertrochanteric line\uff09", "D": "\u7c97\u7dda\uff08linea aspera\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "519", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u9644\u8457\u65bc\u5c3a\u9aa8\u7684\u9df9\u5634\u7a81\uff08olecranon\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a48\u5074\u4f38\u8155\u9577\u808c\uff08extensor carpi radialis longus\uff09", "B": "\u5c3a\u5074\u4f38\u8155\u808c\uff08extensor carpi ulnaris\uff09", "C": "\u4f38\u6307\u808c\uff08extensor digitorum\uff09", "D": "\u8098\u808c\uff08anconeus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "520", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7a7f\u904e\u65cb\u5f8c\u808c\uff08supinator\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a48\u795e\u7d93\u7684\u6df1\u652f\uff08deep branch of radial nerve\uff09", "B": "\u6a48\u795e\u7d93\u7684\u6dfa\u652f\uff08superficial branch of radial nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\u7684\u6df1\u652f\uff08deep branch of ulnar nerve\uff09", "D": "\u5c3a\u795e\u7d93\u7684\u6dfa\u652f\uff08superficial branch of ulnar nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "521", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u8c4e\u810a\u808c\uff08erector spinae\uff09\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u808b\u808c\uff08iliocostalis\uff09", "B": "\u6700\u9577\u808c\uff08longissimus\uff09", "C": "\u591a\u88c2\u808c\uff08multifidus\uff09", "D": "\u68d8\u808c\uff08spinalis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "522", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u56fa\u5b9a\u810a\u9ad3\u7684\u9f52\u72c0\u97cc\u5e36\uff08denticulate ligament\uff09\u662f\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5f62\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u786c\u810a\u819c\u7684\u9aa8\u819c\u5c64\uff08periosteal layer of dural mater\uff09", "B": "\u786c\u810a\u819c\u7684\u8166\u819c\u5c64\uff08meningeal layer of dural mater\uff09", "C": "\u8718\u86db\u819c\uff08arachnoid mater\uff09", "D": "\u8edf\u819c\uff08pia mater\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "523", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7532\u72c0\u817a\u4ea2\u9032\u9020\u6210\u5169\u773c\u5f80\u53f3\u770b\u6642\uff0c\u56b4\u91cd\u8907\u8996\uff0c\u5169\u500b\u5f71\u50cf\u5e73\u884c\uff1b\u5411\u5de6\u770b\u6642\uff0c\u4e26\u7121\u8907\u8996\u3002\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u53ef\u80fd\u53d7\u4fb5\u72af\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u5167\u76f4\u808c", "B": "\u53f3\u5916\u76f4\u808c", "C": "\u53f3\u4e0a\u76f4\u808c", "D": "\u53f3\u4e0b\u76f4\u808c", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "524", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u67d3\u8272\u9ad4\u5177\u6709\u4eba\u985e\u776a\u4e38\u6c7a\u5b9a\u56e0\u5b50\uff08testis-determining factor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c5\u5c0d", "B": "\u7b2c21\u5c0d", "C": "X", "D": "Y", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "525", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u53e3\u54bd\u819c\uff08oropharyngeal membrane\uff09\u7d04\u65bc\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u81f3\u7b2c\u5e7e\u9031\u6642\u6703\u7834\u88c2\uff1f", "qimg": "0", "A": "2", "B": "3", "C": "4", "D": "5", "answer": "34"}, {"year": "105-2-1", "id": "526", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u5589\u8edf\u9aa8\u7684\u767c\u80b2\u8207\u7b2c\u56db\u53ca\u7b2c\u516d\u5c0d\u54bd\u5f13\uff08pharyngeal arch\uff09\u7684\u8edf\u9aa8\u7121\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7532\u72c0\u8edf\u9aa8\uff08thyroid cartilage\uff09", "B": "\u6703\u53ad\u8edf\u9aa8\uff08epiglottis\uff09", "C": "\u6753\u72c0\u8edf\u9aa8\uff08arytenoid cartilage\uff09", "D": "\u74b0\u72c0\u8edf\u9aa8\uff08cricoid cartilage\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "105-2-1", "id": "527", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7537\u6027\u5047\u9670\u967d\u4eba\uff08male pseudohermaphroditism\uff09\u4e4b\u7279\u5fb5\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "testosterone\u5206\u6ccc\u4e0d\u8db3", "B": "\u67d3\u8272\u9ad4\u662f46, XX", "C": "\u4e0d\u542b\u6027\u67d3\u8272\u8cea\uff08sex chromatin\uff09", "D": "\u776a\u4e38\u767c\u80b2\u53ef\u80fd\u6b63\u5e38\u6216\u9000\u5316", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "528", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7c92\u7dda\u9ad4\uff08mitochondria\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u88fd\u9020\u86cb\u767d\u8cea", "B": "\u5c0d\u65b0\u5408\u6210\u86cb\u767d\u8cea\u505a\u4fee\u88dc\u8207\u5305\u88dd", "C": "\u5206\u89e3\u5916\u4f86\u7269\u8cea", "D": "\u7522\u751f\u80fd\u91cf", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "529", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5177\u6709\u904e\u7898\u9178\uff0d\u96ea\u592b\u6c0f\uff08periodic acid-Schiff\uff0cPAS\uff09\u6b63\u53cd\u61c9\u7684\u7279\u6027\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\uff08nerve fiber\uff09", "B": "\u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fiber\uff09", "C": "\u5f48\u6027\u7e96\u7dad\uff08elastic fiber\uff09", "D": "\u7db2\u72c0\u7e96\u7dad\uff08reticular fiber\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "530", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u795e\u7d93\u7d44\u7e54\u7684\u7d44\u6210\u7d30\u80de\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u84b2\u91d1\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Purkinje cell\uff09\u4f4d\u65bc\u5927\u8166\u76ae\u8cea\u5340\uff0c\u8ca0\u8cac\u5354\u8abf\u808c\u8089\u6d3b\u52d5", "B": "\u8108\u7d61\u53e2\u7d30\u80de\uff08cells of choroid plexus\uff09\u5177\u6709\u7e96\u6bdb\uff08ciliated\uff09", "C": "\u4e2d\u6a1e\u795e\u7d93\u7cfb\u7d71\u5167\uff0c\u5177\u6709\u541e\u566c\u529f\u80fd\u7684\u662f\u5fae\u5c0f\u81a0\u7d30\u80de\uff08microglia\uff09", "D": "\u4e00\u500b\u8a31\u65fa\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Schwann cell\uff09\u6703\u5305\u8986\u591a\u689d\u9ad3\u9798\u8ef8\u7a81\uff08myelinated axons\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "531", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u5206\u5e03\u5728\u8868\u76ae\u7684\u57fa\u5e95\u5c64\uff08stratum basale\uff09\uff0c\u6703\u8207\u795e\u7d93\u672b\u68a2\u9023\u7d50\uff0c\u4e14\u70ba\u6a5f\u68b0\u6027\u53d7\u5668\uff08mechanoreceptor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u68d8\u7d30\u80de\uff08prickle cells\uff09", "B": "\u9ed1\u8272\u7d20\u7d30\u80de\uff08melanocyte\uff09", "C": "\u862d\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Langerhans' cells\uff09", "D": "\u9ed8\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Merkel's cells\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "532", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u7d30\u80de\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u7684\u4e3b\u8981\u529f\u80fd\u662f\u7522\u751f\u6297\u9ad4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09", "B": "\u80a5\u5927\u7d30\u80de\uff08mast cells\uff09", "C": "\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cells\uff09", "D": "T\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de\uff08T lymphocytes\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "533", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4eba\u985e\u553e\u6db2\u817a\u7d50\u69cb\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8033\u4e0b\u817a\uff08parotid gland\uff09\u70ba\u7d14\u6f3f\u6db2\u817a\uff0c\u800c\u981c\u4e0b\u817a\uff08submandibular gland\uff09\u8207\u820c\u4e0b\u817a\uff08sublingual gland\uff09\u5247\u662f\u6df7\u5408\u817a\u9ad4", "B": "\u8033\u4e0b\u817a\uff08parotid gland\uff09\u5167\u7684\u958f\u7ba1\uff08interealated duct\uff09\u9577\u5ea6\uff0c\u5728\u4e09\u5927\u553e\u6db2\u817a\u4e2d\u6700\u9577", "C": "\u981c\u4e0b\u817a\uff08submandibular gland\uff09\u7684\u5206\u6ccc\u817a\u6ce1\u4e3b\u8981\u70ba\u9ecf\u6db2\u6027\uff0c\u820c\u4e0b\u817a\uff08sublingual gland\uff09\u5247\u4e3b\u8981\u70ba\u6f3f\u6db2\u6027", "D": "\u553e\u6db2\u817a\u4e4b\u8449\u9593\u6ccc\u7ba1\uff08interlobar duct\uff09\u4e0a\u76ae\u4e3b\u8981\u70ba\u507d\u8907\u5c64\u67f1\u72c0\u4e0a\u76ae\uff08pseudostratified columnar epithelium\uff09\u6216\u8907\u5c64\u7acb\u65b9\u4e0a\u76ae\uff08stratified cuboidal epithelium\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "534", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u553e\u6db2\u817a\u816b\u7624\uff08tumors of salivary gland\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u553e\u6db2\u817a\u816b\u7624\u901a\u5e38\u767c\u751f\u65bc\u4e09\u5927\u553e\u6db2\u817a\uff08major salivary glands\uff09", "B": "\u50c5\u5c0f\u90e8\u5206\u7684\u553e\u6db2\u817a\u816b\u7624\u767c\u751f\u65bc\u53e3\u8154\u9ecf\u819c\u7684\u5c0f\u553e\u6db2\u817a\uff08minor salivary glands\uff09", "C": "\u7d04\u670980%\u7684\u553e\u6db2\u817a\u816b\u7624\u662f\u60e1\u6027\u7684", "D": "\u5c0f\u553e\u6db2\u817a\u816b\u7624\uff08minor salivary gland tumors\uff09\u6700\u6613\u767c\u751f\u65bc\u816d\u90e8\uff08palate\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "535", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u547c\u5438\u9053\u7d50\u69cb\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u652f\u6c23\u7ba1\uff08bronchus\uff09\u7ba1\u58c1\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u7247\u548c\u74b0\u8d70\u5e73\u6ed1\u808c\u5c64", "B": "\u7d30\u652f\u6c23\u7ba1\uff08bronchiole\uff09\u5167\u4e0d\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u7247\uff0c\u4e3b\u8981\u7531\u74b0\u8d70\u5e73\u6ed1\u808c\u5c64\u6240\u69cb\u6210", "C": "\u7d42\u672b\u7d30\u652f\u6c23\u7ba1\uff08terminal bronchiole\uff09\u4e0a\u76ae\u5177\u6709\u591a\u91cf\u676f\u72c0\u7d30\u80de\uff08goblet cells\uff09", "D": "\u7d42\u672b\u7d30\u652f\u6c23\u7ba1\uff08terminal bronchiole\uff09\u4e0a\u76ae\u7684Clara cells \u5177\u6709\u5206\u6ccc\u86cb\u767d\u8cea\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u7d30\u80de\u8868\u9762\u4e0d\u5177\u7e96\u6bdb", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "536", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7cbe\u5b50\u7684\u53bb\u7372\u80fd\u4f5c\u7528\uff08decapacitation\uff09\u5728\u4f55\u8655\u9032\u884c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d30\u7cbe\u7ba1\uff08seminiferous tubule\uff09", "B": "\u526f\u776a\u7ba1\uff08epididymis\uff09", "C": "\u8f38\u5375\u7ba1\uff08oviduct\uff09", "D": "\u8f38\u7cbe\u7ba1\uff08ductus deferens\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "537", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u99ac\u723e\u4ed6\u5e03\u9b6f\u6c0f\u83cc\uff08Brucella melitensis\uff09\u7684\u7279\u5fb5\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u517c\u6027\u53ad\u6c27\u83cc\uff08facultative anaerobic\uff09", "B": "\u662f\u6ce2\u6d6a\u71b1\uff08undulant fever\uff09\u7684\u81f4\u75c5\u83cc", "C": "\u70ba\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc", "D": "\u53ef\u5728\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09\u5167\u751f\u9577", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "538", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8166\u819c\u708e\u5948\u745f\u6c0f\u83cc\uff08Neisseria meningitidis\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u88fd\u4f5c\u75ab\u82d7\u7684\u6210\u5206\u662f\u83a2\u819c\u591a\u91a3\u9ad4\uff08capsular polysaccharides\uff09", "B": "\u5e38\u7531\u5e36\u83cc\u7684\u52d5\u7269\u5f97\u5230\u611f\u67d3", "C": "\u4e3b\u8981\u7d93\u7531\u547c\u5438\u9053\u611f\u67d3", "D": "\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u56b4\u91cd\u6557\u8840\u75c7\uff0c\u9020\u6210\u814e\u4e0a\u817a\uff08adrenal gland\uff09\u7684\u640d\u58de", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "539", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5e38\u68f2\u5c45\uff08colonize\uff09\u65bc\u4eba\u985e\u4e4b\u524d\u9f3b\u54bd\u90e8\uff08anterior nasopharynx\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7834\u50b7\u98a8\u687f\u83cc\uff08Clostridium tetani\uff09", "B": "\u9b06\u8106\u985e\u687f\u83cc\uff08Bacteroides fragilis\uff09", "C": "\u91d1\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococcus aureus\uff09", "D": "\u5e7d\u9580\u87ba\u65cb\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "540", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u7537\u5b50\u5f9e\u6771\u5357\u4e9e\u8fd4\u570b\u4e00\u5929\u5f8c\u958b\u59cb\u51fa\u73fe\u5614\u5410\u3001\u8179\u7009\u75c7\u72c0\uff0c\u56e0\u6301\u7e8c\u5169\u5929\u56b4\u91cd\u6c34\u7009\u800c\u4f4f\u9662\u3002\u75c5\u4eba\u96a8\u5f8c\u51fa\u73fe\u812b\u6c34\u3001\u9178\u4e2d\u6bd2\u548c\u4f4e\u8840\u9240\u7b49\u75c7\u5019\uff0c\u7cde\u4fbf\u6aa2\u9ad4\u57f9\u990a\u51fa\u9017\u9ede\u72c0\u5f4e\u66f2\u3001\u6c27\u5316\u9176\uff08oxidase\uff09\u967d\u6027\u4e4b\u7d30\u83cc\u3002\u6b64\u75c5\u60a3\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u611f\u67d3\u4e86\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u7d30\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u970d\u4e82\u5f27\u83cc\uff08Vibrio cholerae\uff09", "B": "\u75e2\u75be\u5fd7\u8cc0\u6c0f\u687f\u83cc\uff08Shigella dysenteriae\uff09", "C": "\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09", "D": "\u5927\u8178\u687f\u83cc\uff08Escherichia coli\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "541", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7834\u50b7\u98a8\u68ad\u83cc\uff08Clostridium tetani \uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u81f4\u75c5\u662f\u56e0\u7522\u751f\u7834\u50b7\u98a8\u75d9\u6523\u6bd2\u7d20\uff08tetanospasmin\uff09\u6291\u5236\u795e\u7d93\u50b3\u5c0e\u7269\u8cea\u4e59\u91af\u81bd\u9e7c\uff08acetylcholine\uff09\u7684\u91cb\u653e", "B": "\u75c5\u83cc\u6703\u85c9\u8840\u6d41\u6563\u4f48\u5168\u8eab\uff0c\u5f15\u767c\u5168\u8eab\u6027\u7834\u50b7\u98a8", "C": "\u65bd\u6253\u7834\u50b7\u98a8\u6297\u6bd2\u7d20\u7403\u86cb\u767d\uff08antitoxin globulin\uff09\u6709\u52a9\u65bc\u6cbb\u7642\u7834\u50b7\u98a8", "D": "\u65bd\u6253\u7834\u50b7\u98a8\u75ab\u82d7\u9810\u9632\u7834\u50b7\u98a8\uff0c\u662f\u5c6c\u65bc\u88ab\u52d5\u514d\u75ab", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "542", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u80c3\u5e7d\u9580\u687f\u83cc\uff08Helicobacter pylori\uff09\u4e4b\u7279\u6027\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\u83cc", "B": "\u70ba\u5fae\u9700\u6c27\uff08microaerophilic\uff09\u83cc", "C": "\u80fd\u7522\u751f\u6c27\u5316\u9176\uff08oxidase\uff09\u4ee5\u907f\u514d\u83cc\u9ad4\u88ab\u80c3\u9178\u7834\u58de", "D": "\u53ef\u7528\u540c\u4f4d\u7d20\u5c3f\u7d20\u6a19\u8b58\u547c\u5438\u6cd5\uff08urea breath test\uff09\u4f5c\u9451\u5225\u8a3a\u65b7", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "543", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u5e38\u5f15\u8d77\u4eba\u5de5\u74e3\u819c\u4e4b\u5fc3\u5167\u819c\u708e\uff08endocarditis of artificial valve\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococci\uff09", "B": "\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Staphylococci\uff09", "C": "\u8178\u5167\u687f\u83cc\u79d1\u7d30\u83cc\uff08Enterobacteriaceae\uff09", "D": "\u5e03\u9b6f\u6c0f\u687f\u83cc\u5c6c\uff08Brucella spp.\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "544", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6cB\u7fa4\u93c8\u7403\u83cc\uff08Group B Streptococci\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus pyogenes\uff09", "B": "\u8349\u7da0\u8272\u93c8\u7403\u83cc\uff08viridans streptococci\uff09", "C": "\u7121\u4e73\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus agalactiae\uff09", "D": "\u8f49\u7cd6\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus mutans\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "545", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u55dc\u80ba\u6027\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u687f\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57f9\u990a\u6642\u9700\u5728\u57f9\u990a\u57fa\u4e2d\u6dfb\u52a0L-\u80f1\u80fa\u9178\uff08L-cysteine\uff09", "B": "\u53ef\u5728\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophages\uff09\u5167\u7e41\u6b96", "C": "\u6703\u5f15\u8d77\u9f90\u5730\u514b\u71b1\uff08Pontiac fever\uff09\u548c\u80ba\u708e\u5169\u578b\uff0c\u800c\u4ee5\u9f90\u5730\u514b\u71b1\u6b7b\u4ea1\u7387\u8f03\u9ad8", "D": "\u7d93\u5e38\u7531\u4e2d\u592e\u7a7a\u8abf\u6563\u4f48", "answer": "34"}, {"year": "105-2-1", "id": "546", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u4f4d\u5a66\u4eba\u56e0\u767c\u71d2\uff0c\u4f34\u96a8\u6709\u56b4\u91cd\u7684\u982d\u75db\u3001\u808c\u8089\u75bc\u75db\u3001\u8179\u7009\u548c\u773c\u775b\u8b8a\u7d05\u7b49\u75c7\u72c0\u800c\u5c31\u8a3a\uff0c\u7d93\u62bd\u8840\u6aa2\u9a57\u78ba\u5b9a\u70ba\u9264\u7aef\u87ba\u65cb\u9ad4\u75c5\uff08leptospirosis\uff09\u3002\u95dc\u65bc\u6b64\u75be\u75c5\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5176\u81f4\u75c5\u83cc\u4e4b\u5bbf\u4e3b\u6709\u8001\u9f20\u3001\u72d7\u3001\u8c6c\u3001\u725b\u3001\u99ac\u3001\u7f8a\u7b49\u52d5\u7269", "B": "\u6b64\u75c5\u83cc\u4e0d\u5bb9\u6613\u7528\u9769\u862d\u6c0f\u67d3\u8272\u6cd5\u89c0\u5bdf\u5230", "C": "\u8a72\u75c5\u83cc\u53ef\u9577\u671f\u5bc4\u751f\u65bc\u52d5\u7269\u7684\u814e\u5c0f\u7ba1\uff08renal tubules\uff09\u4e2d", "D": "\u6b64\u75be\u75c5\u4ee5\u58c1\u8671\uff08ticks\uff09\u70ba\u50b3\u64ad\u5a92\u4ecb", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "547", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2eDNA\u75c5\u6bd2\u5177\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u8840\u6e05\u578b\uff0c\u6703\u9020\u6210\u4e0a\u547c\u5438\u9053\u3001\u7d50\u819c\u4ee5\u53ca\u8178\u80c3\u9053\u7684\u611f\u67d3\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e73\u7a81\u7624\u75c5\u6bd2\uff08Papillomavirus\uff09", "B": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08Adenovirus\uff09", "C": "\u75d8\u75c5\u6bd2\uff08Poxvirus\uff09", "D": "B19\u7d30\u5c0f\u75c5\u6bd2\uff08Parvovirus B19\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "548", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5e38\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\u7684\u963f\u6614\u6d1b\u97cb\uff08Acyclovir\uff09\u6703\u88ab\u75c5\u6bd2\u7684\u4f55\u7a2e\u9175\u7d20\u78f7\u9178\u5316\uff0c\u9032\u800c\u6291\u5236\u75c5\u6bd2\u7684\u8907\u88fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80de\u82f7\u6fc0\u9176\uff08cytidine kinase\uff09", "B": "\u80f8\u82f7\u6fc0\u9176\uff08thymidine kinase\uff09", "C": "\u916a\u6c28\u9178\u6fc0\u9176\uff08tyrosine kinase\uff09", "D": "\u5468\u671f\u86cb\u767d\u4f9d\u8cf4\u6027\u6fc0\u9176\uff08cyclin dependent kinase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "549", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u75d8\u75c5\u6bd2\uff08Poxvirus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u6700\u5927\u7684\u4eba\u985eDNA\u75c5\u6bd2", "B": "\u5b8c\u5168\u5728\u7d30\u80de\u8cea\u4e2d\u8907\u88fd", "C": "\u81ea\u5df1\u651c\u5e36\u6838\u91a3\u6838\u9178\u805a\u5408\u9176\uff08RNA polymerase\uff09\uff0c\u4f9b\u57fa\u56e0\u8f49\u9304", "D": "\u52d5\u7269\u7684\u75d8\u75c5\u6bd2\u4e0d\u6703\u50b3\u7d66\u4eba", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "550", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u4e0d\u5c6c\u65bc\u8178\u75c5\u6bd2\u5c6c\uff08Genus enterovirus\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u810a\u9ad3\u7070\u767d\u8cea\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Poliovirus\uff09", "B": "\u8f2a\u72c0\u75c5\u6bd2\uff08Rotavirus\uff09", "C": "\u514b\u6c99\u5947\u75c5\u6bd2\uff08Coxsackie virus\uff09", "D": "\u57c3\u53ef\u75c5\u6bd2\uff08Echovirus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "551", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u8840\u7403\u51dd\u96c6\uff08hemagglutination\uff09\u8a66\u9a57\uff0c\u4e0d\u9069\u7528\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u7684\u6aa2\u6e2c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09", "B": "\u816e\u817a\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Mumps virus\uff09", "C": "\u526f\u6d41\u611f\u75c5\u6bd2\uff08Parainfluenza virus\uff09", "D": "\u9ebb\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Measles virus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "552", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7f8a\u6414\u7662\u75c7\u50b3\u67d3\u6027\u86cb\u767d\u8cea\uff08scrapie-like prion protein, PrPSC\uff09\u7684\u7279\u6027\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u7531\u57fa\u56e0\u7a81\u8b8a\u6240\u7522\u751f", "B": "\u5c0d\u798f\u99ac\u6797\u6709\u6297\u6027", "C": "\u80fd\u62b5\u629780oC\u9ad8\u6eab", "D": "\u80fd\u62b5\u6297\u7d2b\u5916\u7dda", "answer": "1234"}, {"year": "105-2-1", "id": "553", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "EB\u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09\u4e3b\u8981\u611f\u67d3B\u6dcb\u5df4\u7403\uff1b\u5b83\u662f\u4ee5\u8a72\u7d30\u80de\u8868\u9762\u7684\u4f55\u7a2e\u5206\u5b50\u70ba\u53d7\u9ad4\uff08receptor\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "CR2", "B": "CD4", "C": "CD8", "D": "\u91a3\u86cb\u767d\uff08glycoprotein\uff09", "answer": "14"}, {"year": "105-2-1", "id": "554", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u68d8\u767d\u83cc\u7d20\uff08Echinocandins\uff09\u662f\u4e00\u985e\u8f03\u65b0\u7684\u6297\u771f\u83cc\uff08antifungal\uff09\u85e5\u7269\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u7a2e\u5361\u6cca\u82ac\u6de8\uff08Caspofungin\uff09\u5df2\u901a\u904e\u4eba\u9ad4\u8a66\u9a57\u4f9b\u81e8\u5e8a\u4f7f\u7528\u3002\u5176\u6291\u5236\u771f\u83cc\u4e4b\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6291\u5236\u771f\u83ccDNA\u4e4b\u5408\u6210", "B": "\u6291\u5236\u771f\u83cc\u9ea5\u89d2\u56fa\u9187\uff08ergosterol\uff09\u4e4b\u5408\u6210", "C": "\u6291\u5236\u771f\u83cc1,3-\u03b2-\u8461\u805a\u91a3\uff081,3-\u03b2-glucans\uff09\u4e4b\u5408\u6210", "D": "\u6291\u5236\u771f\u83cc\u5e7e\u4e01\u8cea\uff08chitin\uff09\u4e4b\u5408\u6210", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "555", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u76ee\u524d\u6700\u5e38\u7528\u4f86\u6cbb\u7642\u7532\u766c\uff08onychomycosis; tinea unguium\uff09\u4e4b\u53e3\u670d\u85e5\u7269\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7279\u6bd4\u8418\u82ac\uff08Terbinafine\uff09", "B": "\u5236\u9ef4\u83cc\u7d20\uff08Nystatin\uff09", "C": "\u5169\u6027\u9ef4\u7d20B \uff08Amphotericin B\uff09", "D": "\u6c1f\u80de\u5627\u5576\uff08Flucytosine\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "556", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u540d\u7537\u6027AIDS\u60a3\u8005\u81ea\u5ee3\u6771\u9109\u4e0b\u8fd4\u53f0\u5f8c\uff0c\u5448\u73fe\u767c\u71d2\u3001\u54b3\u55fd\u3001\u80ba\u90e8\u6709\u6d78\u6f64\u3001\u6dcb\u5df4\u816b\u8139\u3001\u8f15\u5fae\u8ca7\u8840\u7b49\u75c7\u72c0\u3002\u8840\u6db2\u6aa2\u9ad4\u65bc25\u2103\u57f9\u990a\u51fa\u985e\u4f3c\u5e38\u898b\u7684\u9ef4\u83cc\uff0c\u83cc\u7d72\u6709\u5206\u9694\uff08septate hyphae\uff09\u3001\u5206\u751f\u5b62\u5b50\u67c4\u9802\u7aef\u6709\u6383\u628a\u72c0\u6392\u5217\u4e4b\u74f6\u5b62\u5b50\u67c4\uff08phialides\uff09\uff0c\u83cc\u843d\u5468\u908a\u6709\u7d05\u8272\u8272\u7d20\u64f4\u6563\uff0c\u572837\u2103\u57f9\u990a\u5247\u5448\u73fe\u4e2d\u88c2\u578b\u9175\u6bcd\u83cc\uff08fission yeast\uff09\u3002\u6700\u53ef\u80fd\u7f79\u60a3\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u75c5\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5ff5\u73e0\u83cc\u83cc\u8840\u75c7\uff08candidemia\uff09", "B": "\u96b1\u7403\u83cc\u75c7\uff08cryptococcosis\uff09", "C": "\u99ac\u723e\u5c3c\u83f2\u9752\u9ef4\u83cc\u75c7\uff08talaromycosis\u6216penicilliosis marneffei\uff09", "D": "\u80ba\u5b62\u5b50\u87f2\u75c7\uff08pneumocystosis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "557", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7576\u4e00\u500bB\u7d30\u80de\u7522\u751f\u7684\u6297\u9ad4\u7531IgM\u8f49\u8b8a\u70baIgG\u6642\uff0c\u5176\u6a5f\u5236\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "DNA\u91cd\u7d44\uff08recombination\uff09", "B": "RNA\u526a\u63a5\uff08splicing\uff09", "C": "\u86cb\u767d\u8cea\u88c2\u89e3\uff08degradation\uff09", "D": "\u65b0\u7684\u57fa\u56e0\u8868\u73fe\uff08expression of a new gene\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "558", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "T\u7d30\u80de\u53d7\u5668\u591a\u6a23\u5316\uff08T cell receptor diversity\uff09\u4e4b\u539f\u56e0\u5f88\u591a\uff0c\u4f46\u4e0d\u5305\u542b\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "V\uff08D\uff09J\u57fa\u56e0\u7247\u6bb5\u9023\u63a5[V\uff08D\uff09J gene segments joining]", "B": "N-\u6838\u82f7\u9178\u6dfb\u52a0\uff08N-nucleotides addition\uff09", "C": "P-\u6838\u82f7\u9178\u6dfb\u52a0\uff08P-nucleotides addition\uff09", "D": "\u9ad4\u7d30\u80de\u8d85\u7a81\u8b8a\uff08somatic hypermutation\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "559", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u60c5\u5f62\u4e0b\uff0c\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u53ef\u4ee5\u76f4\u63a5\u6d3b\u5316CD8+ T\u7d30\u80de\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7576\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u8868\u73fe\u9ad8\u91cfMHC class I\u6642", "B": "\u7576\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u8868\u73fe\u9ad8\u91cfB7\u82074-1BBL\u6642", "C": "\u7576\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u5206\u6ccc\u9ad8\u91cfIFN-\u03b3\u6642", "D": "\u7576\u75c5\u6bd2\u4e0d\u80fd\u611f\u67d3\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\u6642", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "560", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dcCrohn's disease\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u75c5\u4eba\u9ad4\u5167\u5c0d\u8178\u5167\u5171\u751f\u83cc\u6709\u5f37\u70c8\u767c\u708e\u53cd\u61c9", "B": "\u70ba\u7b2c\u4e00\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH1\uff09\u4e3b\u5c0e\u7684\u767c\u708e\u75be\u75c5", "C": "\u4f7f\u7528\u5ee3\u6cdb\u6027\u6297\u751f\u7d20\u53ef\u6cbb\u7642\u9019\u7a2e\u75be\u75c5", "D": "\u53ef\u80fd\u8207HLA-DQ2\u5206\u5b50\u529f\u80fd\u7570\u5e38\u6709\u95dc", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "561", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6e1b\u6bd2\u6027\u6d3b\u83cc\u75ab\u82d7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6c99\u514b\u75ab\u82d7\uff08\u5c0f\u5152\u9ebb\u75fa\u6ce8\u5c04\u75ab\u82d7\uff09", "B": "\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u75ab\u82d7", "C": "\u5361\u4ecb\u82d7\uff08\u80ba\u7d50\u6838\u75ab\u82d7\uff09", "D": "\u7834\u50b7\u98a8\u75ab\u82d7", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "562", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6703\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u81f4\u75c5\u6027\u5fae\u751f\u7269\u7a2e\u985e\u7e41\u591a\uff0c\u4f46\u662f\u53ea\u6709\u5c11\u6578\u88ab\u8b49\u660e\u8207\u764c\u75c7\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u6709\u95dc\u3002\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\u5167\u611f\u67d3\u7684\u5fae\u751f\u7269\u6709\u8f03\u5f37\u7684\u8b49\u64da\u6703\u5f15\u8d77\u4eba\u985e\u7684\u764c\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8178\u75c5\u6bd2\u4e03\u5341\u4e00\u578b", "B": "EB\u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09", "C": "\u93c8\u7403\u83cc", "D": "\u7d50\u6838\u5206\u652f\u687f\u83cc", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "563", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8302\u4f2f\u9a0e\u6a5f\u8eca\u64e6\u50b7\u5f8c\uff0c\u50b7\u53e3\u4e00\u5e74\u591a\u9084\u4e0d\u7652\u5408\u800c\u6f14\u8b8a\u6210\u9aa8\u9ad3\u708e\uff0c\u7d30\u83cc\u57f9\u990a\u9577\u51fa\u975e\u5178\u578b\u5206\u652f\u687f\u83cc\u3002\u8ffd\u6eaf\u904e\u53bb\u75c5\u53f2\uff0c\u4ed6\u5f9e\u5c11\u5e74\u958b\u59cb\u5c31\u6613\u53d7\u6c99\u9580\u6c0f\u83cc\u7b49\u9577\u671f\u611f\u67d3\uff0c\u4ed6\u6700\u53ef\u80fd\u7f79\u60a3\u90a3\u4e00\u7a2e\u985e\u578b\u7684\u539f\u767c\u6027\u514d\u75ab\u7f3a\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "CD8+ \u7d30\u80de\u529f\u80fd\u7684\u7f3a\u640d", "B": "IL-12-IFN\u03b3\u8ef8\u5fc3\u7f3a\u640d", "C": "NK\u7d30\u80de\u529f\u80fd\u7684\u7f3a\u640d", "D": "TH2 \u578b\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u7684\u7f3a\u640d", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "564", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u75be\u75c5\u7684\u767c\u75c5\u6a5f\u8f49\u8207\u7b2c\u4e00\u578b\u904e\u654f\u53cd\u61c9\u6700\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u904e\u654f\u6027\u6c23\u5598\uff08allergic asthma\uff09", "B": "\u963f\u745f\u6c0f\u53cd\u61c9\uff08Arthus reaction\uff09", "C": "\u6eb6\u8840\u6027\u8ca7\u8840\uff08hemolytic anemia\uff09", "D": "\u8840\u6e05\u75c5\uff08serum sickness\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "565", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u653b\u64ca\u81ea\u9ad4\u7d44\u7e54\u7d30\u80de\u6703\u7522\u751f\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u3002\u4f9d\u7167Coombs\u548cGell\u5c0d\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u7684\u5206\u985e\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u8a72\u6b78\u985e\u70ba\u7b2c\u4e00\u578b\u7684\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff08hypersensitivity\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5168\u8eab\u6027\u7d05\u6591\u72fc\u7621\u7684\u570b\u4e2d\u5973\u751f\u767c\u751f\u6eb6\u8840\u6027\u8ca7\u8840", "B": "\u5341\u6b72\u7537\u7ae5\u767c\u73fe\u6297\u8840\u5c0f\u677f\u6297\u9ad4\u5f15\u8d77\u7684\u7259\u9f66\u6d41\u8840\u50be\u5411", "C": "\u76ae\u4e0b\u6ce8\u5c04\u904e\u654f\u539f\u4e09\u65e5\u5f8c\u5f15\u8d77\u76ae\u819a\u7522\u751f\u786c\u584a\u4e26\u767c\u71b1", "D": "\u5438\u5165\u98a8\u5a92\u82b1\u82b1\u7c89\u5f8c\u99ac\u4e0a\u767c\u751f\u9f3b\u585e\u548c\u6d41\u773c\u6dda", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "566", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8a31\u591a\u65b0\u7684\u751f\u7269\u88fd\u5291\u53ca\u64ec\u4eba\u5316\u7684\u55ae\u682a\u6297\u9ad4\u5df2\u7d93\u88ab\u767c\u5c55\u51fa\u4f86\uff0c\u4ee5\u6cbb\u7642\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\uff0c\u4f46\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297Btk tyrosine kinase\u6297\u9ad4\uff08Btk tyrosine kinase monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621\uff08systemic lupus erythematsus\uff09", "B": "CTLA4\u514d\u75ab\u86cb\u767d\u8907\u5408\u86cb\u767d\u8cea\uff08CTLA4-immunoglobulin fusion protein\uff09\u6cbb\u7642\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09", "C": "\u6297\u816b\u7624\u58de\u6b7b\u56e0\u5b50\u6297\u9ad4\uff08TNF-specific monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09", "D": "\u6297\u03b14\uff1a\u03b21 integrin\u6297\u9ad4\uff08\u03b14\uff1a\u03b21 integrin-specific monoclonal antibody\uff09\u6cbb\u7642\u767c\u708e\u6027\u8178\u9053\u75be\u75c5\uff08inflammatory boweldisease\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "567", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Heat-shock proteins\u53ef\u88ab\u7528\u4f86\u4fc3\u9032\u5be6\u9a57\u6027\u816b\u7624\u75ab\u82d7\uff08tumor vaccine\uff09\u7684\u4f5c\u7528\uff0c\u5176\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e6b\u52a9\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell\uff09\u7684\u589e\u751f", "B": "\u4fc3\u9032\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell\uff09\u7684co-stimulating molecules\u7684\u8868\u73fe", "C": "\u5e6b\u52a9tumor antigen\u5728MHC\uff08major histocompatibility complex\uff09class I\u5206\u5b50\u7684\u5448\u73fe", "D": "\u5e6b\u52a9\u6297\u539f\u5448\u737b\u7d30\u80de\uff08antigen-presenting cell\uff09\u5c0d\u816b\u7624\u7d30\u80de\u7684\u8010\u53d7\u6027", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "568", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u5728\u8eab\u9ad4\u5167\u5b58\u5728\u4e26\u58ef\u5927\u7684\u80fd\u529b\u81f3\u70ba\u9a5a\u4eba\uff0c\u5b83\u6709\u8a31\u591a\u7a2e\u65b9\u5f0f\u9003\u907f\u8eab\u9ad4\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u7684\u5075\u67e5\u53ca\u6d88\u6ec5\uff0c\u800c\u5f97\u4ee5\u7e7c\u7e8c\u9577\u5927\uff0c\u9019\u4e9b\u65b9\u5f0f\u4e26\u4e0d\u5305\u62ec\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5f15\u8d77\u8abf\u7bc0\u578bT\uff08Treg\uff09\u7d30\u80de\u7684\u589e\u52a0\uff0c\u9032\u800c\u5f15\u8d77\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u4e4b\u8f49\u5411", "B": "\u816b\u7624\u7d30\u80de\u4e0d\u8868\u73fe\u6216\u53ea\u6709\u6975\u4f4e\u7684\u80dc\u80bd\uff1a\u4eba\u985e\u767d\u8840\u7403\u6297\u539f\uff08peptide\uff1aMHC\uff09\u8868\u73fe", "C": "\u5f15\u8d77\u5ef6\u9072\u6027\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff08late phase allergic reaction\uff09\u800c\u5f62\u6210\u816b\u584a\u9577\u5927", "D": "\u816b\u7624\u6297\u539f\u96d6\u7d93\u6297\u539f\u5448\u73fe\u7d30\u80de\uff08APC\uff09\u8868\u73fe\u7d66T\u7d30\u80de\uff0c\u4f46\u6703\u4f7fT\u7d30\u80de\u5c0d\u6b64\u6297\u539f\u4e0d\u53cd\u61c9", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "569", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u8ab2\u6642\u5169\u500b\u5c0f\u5b78\u751f\u4e92\u76f8\u62ff\u8457\u7b46\u6bd4\u5283\u73a9\u800d\uff0c\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u8dcc\u5012\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u5176\u4e2d\u4e00\u4f4d\u7684\u7b46\u6233\u5230\u53e6\u4e00\u4f4d\u7684\u773c\u775b\uff0c\u523a\u5165\u773c\u4e2d\u9020\u6210\u50b7\u53e3\uff0c\u70ba\u4f55\u50b7\u8005\u4f4f\u9662\u5f8c\u537b\u51fa\u73fe\u96d9\u773c\u540c\u6642\u816b\u8139\uff0c\u9023\u672a\u53d7\u50b7\u773c\u775b\u4e5f\u6709\u708e\u75c7\u60c5\u6cc1\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u91ab\u7642\u5931\u8aa4\u4e4b\u5f8c\u611f\u67d3\u9020\u6210", "B": "\u773c\u775b\u662f\u514d\u75ab\u7279\u6b8a\u90e8\u4f4d\uff08immunologically privileged sites\uff09\uff0c\u7d44\u7e54\u7834\u88c2\uff0c\u91cb\u653e\u50b7\u5bb3\u56e0\u5b50\uff0c\u9032\u800c\u5f71\u97ff\u5230\u53e6\u4e00\u672a\u53d7\u50b7\u773c\u775b", "C": "\u773c\u775b\u662f\u514d\u75ab\u7279\u6b8a\u90e8\u4f4d\uff0c\u7d44\u7e54\u7834\u88c2\u91cb\u51fa\u672c\u8eab\u6297\u539f\u6642\uff0c\u5f15\u8d77\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\uff0c\u9032\u884c\u653b\u64ca\u7834\u58de\u53e6\u4e00\u672a\u53d7\u50b7\u773c\u775b\uff08sympathetic ophthalmia\uff09", "D": "\u53d7\u50b7\u773c\u775b\u5167\u7522\u751f\u8abf\u7bc0\u578bT\u6dcb\u5df4\u7403\uff08Treg cells\uff09\uff0c\u5c07\u514d\u75ab\u53cd\u61c9\u5c0e\u5411\u53e6\u4e00\u672a\u53d7\u50b7\u773c\u775b", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "570", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u8449\u5148\u751f\u65e5\u524d\u53c3\u52a0\u65e5\u672c\u65c5\u904a\u800c\u98df\u7528\u58fd\u53f8\u53ca\u751f\u9b5a\u7247\uff0c\u7576\u65e5\u5373\u611f\u89ba\u4e0a\u8179\u90e8\u75bc\u75db\u3001\u5641\u5fc3\u53ca\u8f15\u5fae\u5614\u5410\u73fe\u8c61\uff0c\u8fd4\u570b\u5f8c\u5c31\u91ab\u6aa2\u67e5\u767c\u73fe\u80c3\u90e8\u6709\u7dda\u72c0\u586b\u5145\u7269\u7f3a\u9677\uff08threadlike filling defect\uff09\uff0c\u4e26\u5229\u7528\u80c3\u93e1\u93e1\u6aa2\u6458\u9664\u6578\u689d\u5bc4\u751f\u87f2\u9ad4\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u8449\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09", "B": "\u6d77\u7378\u80c3\u7dda\u87f2\uff08Anisakis spp.\uff09", "C": "\u83f2\u5f8b\u8cd3\u6bdb\u7dda\u87f2\uff08Capillaria philippinensis\uff09", "D": "\u68d8\u984e\u53e3\u7dda\u87f2\uff08Gnathostoma spinigerum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "571", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u611f\u67d3\uff0c\u5176\u5e7c\u87f2\u5728\u4eba\u9ad4\u5167\u79fb\u884c\uff08migration\uff09\u4e0d\u6703\u7d93\u904e\u80ba\u81df\uff1f\u2460\u7cde\u5c0f\u687f\u7dda\u87f2\uff08Strongyloides stercoralis\uff09 \u2461\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09 \u2462\u97ad\u87f2\uff08Trichuris trichiura\uff09", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u2460\u2461", "B": "\u50c5\u2460\u2462", "C": "\u50c5\u2461\u2462", "D": "\u2460\u2461\u2462", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "572", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u55ae\u80de\u7d5b\u87f2\uff08Echinococcus granulosus\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u5171\u6709\u5e7e\u9805\u6558\u8ff0\u932f\u8aa4\uff1f\u2460\u4eba\u70ba\u7d42\u5bbf\u4e3b\uff08final host\uff09 \u2461\u6700\u5bb9\u6613\u5728\u808c\u8089\u5f62\u6210\u5305\u751f\u56ca\uff08hydatid cyst\uff09 \u2462\u56e0\u8aa4\u98df\u672a\u719f\u5e36\u87f2\u4e4b\u725b\u8089\u800c\u611f\u67d3 \u2463\u611f\u67d3\u5f8c\u6578\u9031\u5373\u8fc5\u901f\u767c\u75c5", "qimg": "0", "A": "1\u9805", "B": "2\u9805", "C": "3\u9805", "D": "4\u9805", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "573", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9664\u4e86\u8840\u5438\u87f2\uff08schistosomes\uff09\u5916\uff0c\u5176\u4ed6\u5bc4\u751f\u4eba\u9ad4\u7684\u5438\u87f2\u985e\u4e4b\u87f2\u5375\u90fd\u5177\u6709\u5375\u84cb\uff08operculum\uff09", "B": "\u91ce\u8c6c\u662f\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09\u7684\u4fdd\u87f2\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir host\uff09", "C": "\u751f\u5403\u7f8e\u570b\u9032\u53e3\u7684\u751f\u9bae\u8772\u86c4\uff08crayfish\uff09\u6709\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u514b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus kellicotti\uff09", "D": "\u57c3\u53ca\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma haematobium\uff09\u7684\u6162\u6027\u611f\u67d3\u60a3\u8005\uff0c\u7f79\u60a3\u8180\u80f1\u764c\u7684\u6a5f\u7387\u8f03\u9ad8", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "574", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u67d0\u79d1\u6280\u516c\u53f8\u4e3b\u7ba1\u6797\u5148\u751f\u65bc\u4e8c\u9031\u524d\u8d74\u7f8e\u570b\u7d10\u6fa4\u897f\u5730\u5340\u53c3\u8a2a\u65c5\u904a\uff0c\u65c5\u904a\u671f\u9593\u66fe\u906d\u53d7\u4e0d\u77e5\u540d\u5177\u6709\u516b\u96bb\u8173\u87f2\u9ad4\u53ee\u54ac\uff0c\u56de\u570b\u4e00\u9031\u5f8c\u51fa\u73fe\u767c\u71d2\u3001\u5bd2\u986b\u3001\u982d\u75db\u53ca\u808c\u75db\u7b49\u75c7\u72c0\uff0c\u7d93\u91ab\u9662\u6aa2\u9a57\u7d50\u679c\u767c\u73fe\u8840\u5c0f\u677f\u6e1b\u5c11\u3001\u8f15\u5ea6\u6eb6\u8840\u6027\u8ca7\u8840\u53ca\u7d05\u8840\u7403\u5167\u767c\u73fe\u6709\u96d9\u6838\u5f62\uff08binucleateform\uff09\u4e4b\u5bc4\u751f\u87f2\u3002\u4f9d\u64da\u4e0a\u8ff0\u7d50\u679c\uff0c\u6797\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09", "B": "\u5df4\u8c9d\u6c0f\u539f\u87f2\u75c7\uff08babesiosis\uff09", "C": "\u6059\u87f2\u75c5\uff08scrub typhus\uff09", "D": "\u827e\u7acb\u514b\u6b21\u9ad4\u75c7\uff08ehrlichiosis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "575", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u95dc\u65bc\u5f13\u87f2\uff08Toxoplasma gondii\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4eba\u662f\u5176\u7d42\u5bbf\u4e3b\uff0c\u800c\u8c93\u662f\u5176\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b", "B": "\u5728\u611b\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u5f13\u87f2\u6027\u8166\u708e\uff08Toxoplasma encephalitis\uff09", "C": "\u6587\u737b\u8a18\u8f09\uff0c\u5b55\u5a66\u5f97\u5230\u6025\u6027\u5f13\u87f2\u75c7\uff08toxoplasmosis\uff09\u6642\uff0cspiramycin\u70ba\u9810\u9632\u5176\u80ce\u5152\u5b50\u5bae\u5167\u611f\u67d3\u7684\u7528\u85e5\u4e4b\u4e00", "D": "\u5f13\u87f2\u75c7\u5728\u53f0\u7063\u5c6c\u7b2c\u56db\u985e\u6cd5\u5b9a\u50b3\u67d3\u75c5", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "576", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u50b3\u64ad\u4eba\u755c\u5171\u901a\u840a\u59c6\u75c5\uff08Lyme disease\uff09\u4e4b\u4e3b\u8981\u75c5\u5a92\uff08vector\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u786c\u8731\u5c6c\uff08Ixodes spp.\uff09", "B": "\u725b\u8731\u5c6c\uff08Boophilus spp.\uff09", "C": "\u9769\u8731\u5c6c\uff08Dermacentor spp.\uff09", "D": "\u8edf\u8731\u5c6c\uff08Ornithodoros spp.\uff09", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "577", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u9310\u9f3b\u87f2\uff08Triatoma / kissing bug\uff09\u53ef\u4ee5\u50b3\u64ad\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u675c\u6c0f\u5229\u4ec0\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania donovani\uff09", "B": "\u71b1\u5e36\u5229\u4ec0\u66fc\u539f\u87f2\uff08Leishmania tropica\uff09", "C": "\u5ca1\u6bd4\u4e9e\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma brucei gambiense\uff09", "D": "\u67af\u897f\u6c0f\u9310\u87f2\uff08Trypanosoma cruzi\uff09", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "578", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u5c0d\u4e2d\u592e\u6975\u9650\u5b9a\u7406\uff08Central limit theorem\uff09\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ea\u8981\u6a23\u672c\u6578\u5920\u5927\uff0c\u7121\u8ad6\u539f\u672c\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u662f\u5426\u70ba\u5e38\u614b\u5206\u5e03\uff0c\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u6703\u63a5\u8fd1\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "B": "\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u7684\u5e73\u5747\u503c\u82e5\u70ba\u03bc\uff0c\u5247\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u7684\u5e73\u5747\u503c\u70ba\u03bc", "C": "\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u82e5\u70ba \u03c3\uff0c\u5247\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u7684\u6a19\u6e96\u5dee\u70ba\u03c3/n", "D": "\u53ef\u900f\u904e\u4e2d\u592e\u6975\u9650\u5b9a\u7406\u5c07\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u8b8a\u6210\u6a19\u6e96\u5e38\u614b\u5206\u5e03", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "579", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u9762\u74b0\u5883\u6d41\u884c\u75c5\u5b78\u7814\u7a76\u4e2d\u5e38\u7528\u7684\u751f\u614b\u7814\u7a76\uff08ecological studies\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7121\u6cd5\u53d6\u5f97\u500b\u4eba\u66b4\u9732\u8cc7\u6599", "B": "\u975e\u5e38\u5bb9\u6613\u63a7\u5236\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50", "C": "\u7fa4\u9ad4\u5c64\u6b21\u7684\u95dc\u4fc2\u4e0d\u80fd\u63a8\u8ad6\u5230\u500b\u9ad4\u5c64\u6b21", "D": "\u9069\u5408\u65b0\u9818\u57df\u7814\u7a76\uff0c\u60f3\u4ee5\u8fc5\u901f\u4e26\u82b1\u8cbb\u4f4e\u7684\u65b9\u5f0f\u4f86\u5c0b\u6c42\u53ef\u80fd\u7684\u5047\u8aaa", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "580", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u60f3\u8abf\u67e5\u6210\u9aa8\u4e0d\u5168\u75c7\uff08\u73bb\u7483\u5a03\u5a03\uff09\u60a3\u8005\u7684\u751f\u6d3b\u54c1\u8cea\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u62bd\u6a23\u65b9\u6cd5\u6700\u6070\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7c21\u55ae\u96a8\u6a5f\u62bd\u6a23", "B": "\u5206\u5c64\u96a8\u6a5f\u62bd\u6a23", "C": "\u6efe\u96ea\u7403\u62bd\u6a23", "D": "\u914d\u984d\u62bd\u6a23", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "581", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u9ebb\u9189\u79d1\u91ab\u5e2b\u60f3\u6bd4\u8f03\u5169\u7a2e\u9ebb\u9189\u85e5\u7269\uff08\u820a\u85e5\u8207\u65b0\u85e5\uff09\u7684\u6548\u679c\uff0c\u8a08\u756b\u6536\u96c6\u63a1\u7528\u820a\u85e5 50 \u4eba\u53ca\u65b0\u85e5 50 \u4f4d\u75c5\u4eba\u5728\u9ebb\u9189\u958b\u59cb\u5f8c\u81f3\u624b\u8853\u958b\u59cb\u6642\u7684\u6700\u5c0f\u8840\u58d3\u503c\uff0c\u9ebb\u9189\u79d1\u91ab\u5e2b\u5e0c\u671b\u53ef\u4ee5\u5075\u6e2c\u5230\u5169\u7d44\u6700\u5c0f\u8840\u58d3\u503c\u5dee\u8ddd\u5230 6 mmHg\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u505a\u6cd5\u53ef\u4ee5\u63d0\u5347\u7d71\u8a08\u5047\u8a2d\u6aa2\u5b9a\u7684\u6aa2\u5b9a\u529b\uff08power\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5c07\u6aa2\u5b9a\u7684\u986f\u8457\u6027\u6c34\u6e96\u7531 0.05 \u589e\u52a0\u81f3 0.1", "B": "\u5075\u6e2c\u5230\u5169\u7d44\u6700\u5c0f\u8840\u58d3\u503c\u5dee\u8ddd\u7531 6 mmHg \u964d\u4f4e\u5230 3 mmHg", "C": "\u6a23\u672c\u66f4\u6539\u70ba\u6536\u96c6\u820a\u85e5 40 \u4eba\u53ca\u65b0\u85e5 60 \u4f4d\u75c5\u4eba", "D": "\u6a23\u672c\u66f4\u6539\u70ba\u6536\u96c6\u820a\u85e5 60 \u4eba\u53ca\u65b0\u85e5 40 \u4f4d\u75c5\u4eba", "answer": "12"}, {"year": "105-2-1", "id": "582", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u65b0\u85e5\u4e0a\u5e02\u524d\uff0c\u4e3b\u8981\u4ee5\u4f55\u7a2e\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u8a55\u4f30\u5176\u81e8\u5e8a\u6cbb\u7642\u6548\u679c\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6210\u529f\u75c5\u4f8b\u5831\u544a", "B": "\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76", "C": "\u96a8\u6a5f\u5206\u6d3e\u8a66\u9a57", "D": "\u4e16\u4ee3\u8ffd\u8e64\u7814\u7a76", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "583", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u75be\u75c5\u7be9\u6aa2\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9451\u5225\u529b\u597d\u7684 Receiver Operating Characteristics\uff08ROC\uff09\u66f2\u7dda\u61c9\u8a72\u662f\u63a5\u8fd1\u5c0d\u89d2\u7dda", "B": "\u8a3a\u65b7\u7cd6\u5c3f\u75c5\u7684\u98ef\u524d\u8840\u7cd6\u503c\u6a19\u6e96\u82e5\u7531 110 \u964d\u5230 105\uff0c\u507d\u967d\u6027\u500b\u6848\u6578\u6703\u6e1b\u5c11", "C": "\u82e5\u4ee5\u7cfb\u5217\u6027\u6aa2\u67e5\uff08tests in series\uff09\uff0c\u7be9\u6aa2\u4e00\u7a2e\u75be\u75c5\uff0c\u5247\u7b2c\u4e00\u500b\u6aa2\u67e5\u901a\u5e38\u6703\u4f7f\u7528\u7279\u7570\u5ea6\uff08specificity\uff09\u8f03\u9ad8\u8005", "D": "\u9078\u53d6\u4e00\u500b\u5207\u9ede\uff08cut-off point\uff09\u4f86\u6c7a\u5b9a\u6a19\u6e96\u503c\u6240\u5728\u6642\uff0c\u82e5\u589e\u52a0\u654f\u611f\u5ea6\uff08sensitivity\uff09\uff0c\u5247\u7279\u7570\u5ea6\uff08specificity\uff09\u5e38\u6703\u4e0b\u964d", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "584", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u91ab\u5e2b\u96a8\u6a5f\u62bd\u4e86 50 \u4eba\u7684\u4f4f\u9662\u8cc7\u6599\uff0c\u6bcf\u4e00\u75c5\u4eba\u6e2c\u91cf\u300c\u5e74\u9f61\u300d\u53ca\u300c\u75bc\u75db\u5fcd\u53d7\u5ea6\u300d\uff0c\u5e74\u9f61\u8a18\u9304\u65b9\u6cd5\u5982\u4e0b\uff1a1\u70ba 20-25 \u6b72\uff0c2\u70ba 26-45\u6b72\uff0c3\u70ba 46-65 \u6b72\uff0c4\u70ba 66 \u6b72\u4ee5\u4e0a\u3002\u75bc\u75db\u5fcd\u53d7\u5ea6\u5247\u4ee5 0 \u5230 10 \u5206\u8868\u793a\uff0c0 \u70ba\u6700\u4e0d\u75db\uff0c10 \u70ba\u6700\u75db\u3002\u82e5\u60f3\u770b\u300c\u5e74\u9f61\u300d\u548c\u300c\u75bc\u75db\u5fcd\u53d7\u5ea6\u300d\u4e4b\u9593\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u4e0b\u5217\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\u4f55\u8005\u6700\u9069\u7576\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5361\u65b9\u6aa2\u5b9a\uff08Chi-square test\uff09", "B": "Spearman\u76f8\u95dc\uff08Spearman\u2019s correlation\uff09", "C": "\u7368\u7acbt\u6aa2\u5b9a\uff08Two-sample t test\uff09", "D": "Wilcoxon\u7b26\u865f\u7b49\u7d1a\u6aa2\u5b9a\uff08Wilcoxon signed-rank test\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "585", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7a7a\u6c23\u6c61\u67d3\u7269\u4e2d\u6240\u8b02\u7684\u6c2e\u6c27\u5316\u7269\uff0c\u662f\u6307\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e00\u6c27\u5316\u6c2e\u8207\u4e00\u6c27\u5316\u4e8c\u6c2e", "B": "\u4e00\u6c27\u5316\u6c2e\u8207\u4e8c\u6c27\u5316\u6c2e", "C": "\u4e00\u6c27\u5316\u6c2e\u8207\u6c28\u6c23", "D": "\u4e8c\u6c27\u5316\u6c2e\u8207\u4e00\u6c27\u5316\u4e8c\u6c2e", "answer": "124"}, {"year": "105-2-1", "id": "586", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5df4\u62c9\u677e\u5c6c\u65bc\u90a3\u4e00\u7a2e\u8fb2\u85e5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6709\u6a5f\u6c2f", "B": "\u6709\u6a5f\u78f7", "C": "\u6c28\u57fa\u7532\u9178\u9e7d", "D": "\u5929\u7136\u7522\u7269", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "587", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4f55\u7a2e\u7c92\u5f91\u7684\u7c89\u5875\u6700\u6613\u9032\u5165\u80ba\u6ce1\u5f15\u8d77\u50b7\u5bb3\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.001\uff0d0.01 \u5fae\u7c73\uff08\u03bcm\uff09", "B": "0.01\uff0d0.1 \u5fae\u7c73\uff08\u03bcm\uff09", "C": "1\uff0d10 \u5fae\u7c73\uff08\u03bcm\uff09", "D": "10\uff0d100 \u5fae\u7c73\uff08\u03bcm\uff09", "answer": "2"}, {"year": "105-2-1", "id": "588", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u5de5\u4f5c\u74b0\u5883\u53ef\u80fd\u6709\u5371\u5bb3\u56e0\u5b50\u5b58\u5728\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u985e\u66b4\u9732\u91cf\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f\u6700\u4e0d\u5b9c\u512a\u5148\u8003\u616e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4ee5\u5371\u5bb3\u6027\u8f03\u4f4e\u7269\u8cea\u66ff\u4ee3\u5371\u5bb3\u6027\u8f03\u9ad8\u7269\u8cea", "B": "\u4f7f\u7528\u5c40\u90e8\u6392\u6c23", "C": "\u5b89\u6392\u5de5\u4f5c\u8f2a\u66ff\u4ee5\u6e1b\u5c11\u66b4\u9732\u6642\u9593", "D": "\u914d\u6234\u500b\u4eba\u9632\u8b77\u8a2d\u5099", "answer": "4"}, {"year": "105-2-1", "id": "589", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u4e0d\u540c\u7684\u6e38\u96e2\u8f3b\u5c04\u7269\u8cea\u4e2d\uff0c\u6709\u4e00\u7a2e\u6e38\u96e2\u8f3b\u5c04\u6c61\u67d3\u7269\u7531\u5ca9\u77f3\u6216\u571f\u58e4\u91cb\u653e\u5230\u5ba4\u5167\u3002\u90a3\u4e00\u7a2e\u764c\u75c7\u8207\u9019\u7a2e\u7269\u8cea\u6700\u76f8\u95dc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8178\u764c", "B": "\u80ba\u764c", "C": "\u4e73\u764c", "D": "\u8840\u764c", "answer": "24"}, {"year": "105-2-1", "id": "590", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u81ea\u7531\u793e\u6703\u59cb\u7d42\u6703\u6709\u4e9b\u4eba\u5f9e\u4e8b\u5371\u96aa\u6027\u884c\u70ba\u6216\u6709\u5bb3\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u578b\u614b\uff0c\u5982\u4f55\u9762\u5c0d\u4e26\u63a1\u53d6\u5be6\u969b\u65b9\u6cd5\u6e1b\u4f4e\u5176\u6240\u5c0e\u81f4\u7684\u50b7\u5bb3\uff0c\u5373\u6e1b\u5bb3\u7684\u89c0\u9ede\uff0c\u5728\u7269\u8cea\u6feb\u7528\u7684\u9632\u5236\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u4e0d\u662f\u570b\u5167\u5916\u653f\u5e9c\u6a5f\u69cb\u898f\u5283\u5be6\u884c\u7684\u6e1b\u5bb3\u63aa\u65bd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u57f7\u884c\u53cd\u6bd2\u6559\u80b2\u5ba3\u5c0e\u3001\u5c3f\u6db2\u7be9\u6aa2\u8207\u5f37\u5236\u85e5\u7269\u52d2\u6212", "B": "\u63d0\u4f9b\u7f8e\u6c99\u51ac\uff08\u5408\u6210\u7684\u9577\u6548\u53e3\u670d\u9d09\u7247\u985e\u85e5\u7269\uff09\u66ff\u4ee3\u7642\u6cd5", "C": "\u975e\u6cd5\u85e5\u7269\u9664\u7f6a\u5316\uff08\u7279\u5225\u662f\u5927\u9ebb\uff09\uff0c\u7531\u91ab\u7642\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u7763\u5c0e\u85e5\u7269\u6ce8\u5c04", "D": "\u91dd\u982d\u4ea4\u63db\u8a08\u756b\u4ee5\u63d0\u9ad8\u85e5\u766e\u8005\u63a5\u89f8\u4e7e\u6de8\u91dd\u982d\u53ca\u6ce8\u5c04\u5668\u6750\u7ba1\u9053", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "591", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6211\u570b\u7e23\u5e02\u653f\u5e9c\u885b\u751f\u5c40\u6bcf\u5e74\u6703\u91dd\u5c0d\u8f44\u5340\u6c11\u773e\u8209\u8fa6\u8907\u5408\u5f0f\u6210\u4eba\u5065\u5eb7\u6aa2\u67e5\uff0c\u4e26\u7be9\u6aa2\u51fa\u7570\u5e38\u500b\u6848\u52a0\u4ee5\u8f49\u4ecb\u8ffd\u8e64\uff0c\u4e0a\u8ff0\u7684\u670d\u52d9\u63aa\u65bd\u5728\u516c\u5171\u885b\u751f\u4e09\u6bb5\u4e94\u7d1a\u7684\u9810\u9632\u5de5\u4f5c\u4e2d\u662f\u5c6c\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e8c\u6bb5\u7b2c\u4e09\u7d1a", "B": "\u7b2c\u4e00\u6bb5\u7b2c\u4e8c\u7d1a", "C": "\u7b2c\u4e8c\u6bb5\u7b2c\u56db\u7d1a", "D": "\u7b2c\u4e09\u6bb5\u7b2c\u4e8c\u7d1a", "answer": "1"}, {"year": "105-2-1", "id": "592", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u91ab\u9662\u6b32\u958b\u8fa6\u514d\u8cbb\u6212\u83f8\u73ed\uff0c\u7d93\u5ba3\u50b3\u5f8c\u5171\u52df30\u4f4d\u5438\u83f8\u6c11\u773e\u5831\u540d\u53c3\u52a0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7406\u8ad6\u6240\u63d0\u4f9b\u7684\u77e5\u8b58\u6216\u6280\u5de7\u4e0d\u9069\u5408\u8ca0\u8cac\u5be6\u65bd\u6212\u83f8\u73ed\u8ab2\u7a0b\u7684\u5c08\u696d\u4eba\u54e1\u63a1\u7528\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8de8\u7406\u8ad6\u6a21\u5f0f \uff08the transtheoretical model\uff09", "B": "\u8a08\u756b\u884c\u70ba\u7406\u8ad6 \uff08theory of planned behavior\uff09", "C": "\u793e\u6703\u8a8d\u77e5\u7406\u8ad6 \uff08social cognitive theory\uff09", "D": "\u793e\u6703\u884c\u92b7\uff08social marketing\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "105-2-1", "id": "593", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u611b\u6ecb\u9632\u6cbb\u653f\u7b56\u7684\u502b\u7406\u6027\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u4e86\u907f\u514d\u611b\u6ecb\u611f\u67d3\u8005\u88ab\u6b67\u8996\uff0c\u76f8\u95dc\u901a\u5831\u61c9\u8a72\u4fdd\u969c\u7576\u4e8b\u4eba\u96b1\u79c1", "B": "\u570b\u5bb6\u514d\u8cbb\u63d0\u4f9b\u611b\u6ecb\u611f\u67d3\u8005\u76f8\u95dc\u91ab\u7642\uff0c\u6709\u52a9\u65bc\u964d\u4f4e\u5f37\u5236\u7be9\u6aa2\u5728\u502b\u7406\u4e0a\u7684\u722d\u8b70", "C": "\u7e31\u4f7f\u6c11\u773e\u53ef\u80fd\u56e0\u70ba\u967d\u6027\u7684\u7be9\u6aa2\u7d50\u679c\u800c\u53d7\u5230\u8a31\u591a\u5fc3\u7406\u8207\u793e\u6703\u885d\u64ca\uff0c\u4f46\u70ba\u4e86\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\uff0c\u570b\u5bb6\u9084\u662f\u61c9\u8a72\u5f37\u5236\u6240\u6709\u6c11\u773e\u63a5\u53d7\u611b\u6ecb\u7be9\u6aa2", "D": "\u91ab\u5e2b\u4e0d\u80fd\u53ea\u56e0\u70ba\u75c5\u4eba\u6709\u611b\u6ecb\u75c5\uff0c\u5c31\u62d2\u7d55\u6cbb\u7642\u75c5\u4eba", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "594", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u9700\u8981\u4e8b\u5148\u53d6\u5f97\u75c5\u4eba\u7684\u544a\u77e5\u5f8c\u540c\u610f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u624b\u8853\u524d\u62bd\u53d6\u75c5\u4eba10cc\u8840\u6db2\u9032\u884cHIV\u6aa2\u6e2c", "B": "\u5c07\u624b\u8853\u6458\u53d6\u7684\u5ee2\u68c4\u4eba\u9ad4\u7d44\u7e54\u7528\u4f5c\u570b\u79d1\u6703\u7684\u7814\u7a76", "C": "\u624b\u8853\u4e2d\uff0c\u8b93\u4f4f\u9662\u91ab\u5e2b\u8ca0\u8cac\u4e0b\u5200\u53ca\u7e2b\u5408", "D": "\u6ce8\u5c04\u986f\u5f71\u5291", "answer": "3"}, {"year": "105-2-1", "id": "595", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5c31\u5168\u4e16\u754c\u7684\u4eba\u53e3\u7d71\u8a08\u800c\u8ad6\uff0c\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u75be\u75c5\u88ab\u8a8d\u70ba\u662f\u9020\u62105\u6b72\u4ee5\u4e0b\u5152\u7ae5\u6b7b\u4ea1\u6700\u91cd\u8981\u7684\u55ae\u9805\u6b7b\u56e0\uff1f", "qimg": "0", "A": "Acute respiratory infection", "B": "Asthma", "C": "Ischemic heart disease", "D": "Tuberculosis", "answer": "1"}]